係IG 見到暴徒掟磚相片

好暴力 有無人有多啲呢啲相同原圖
send比外國媒體
同埋應該叫民陣開記招 show 晒呢類影片同相出黎
如果唔係個處長又出黎老屈

一睇就知條片係倒轉播架啦！

推

同意
相信係白衫接住舊磚